中年婦疑被非禮反被告

新手開po唔好屌化我Thx

是咁的
我有個朋友嘅媽媽係25/6/2020出左去元朗YoHo
結果比個中年啊叔非禮
去報警結果比班狗轉告佢毆打同盜竊
我希望大家可以幫下手
睇下有冇當時在場嘅人/記者朋友有冇錄低當時嘅片段

幫手Thx 好人一生平安🙌🏻

推推先

推

Push and share

幫推

昨日(25日)端午節，有網民發起在元朗YOHO MALL商場進行「端午節和你Shop」活動。警方派員到場，展開驅散及截停搜查，期間1名55歲男子在商場內，涉嫌因拍照問題與1名54歲女子發生爭執，警方之後將該男子帶走調查。

元朗警區刑事調查隊人員經進一步調查後，相信該名55歲男子與該名54歲女子，懷疑雙方曾互相以手襲擊對方，案件現改列「在公眾地方打架」。警方今日(26日)下午約4時，在天水圍區拘捕該名54歲女子，涉嫌「在公眾地方打架」，現正對該女子扣留調查。而早前被捕的55歲男子已獲准保釋候查，須於下月下旬向警方報到。

最緊要有片為證

Push

係🙌🏻依家我朋友又唔可以送嘢比佢媽咪食 個律師好似話要後日先保釋到